香港人真係好撚垃圾

呢頭叫撚完光復香港 時代革命 轉個撚頭又死鳩去抽獎 一個抽獎引撚曬班傻鳩出嚟
咪撚同我講咩抽獎冇罪呀 拎政府資源去玩呢樣個樣 咁撚把炮咪自己買

負評我啦 你地班on9

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

同嗌撚完光復香港唔撚認獨立一樣

我唔覺得抽獎有咩問題 自己搶倒都好過俾啲廢藍絲搶倒 咁政府派四千蚊有得拎 你唔通唔拎？

唉 香港人 比d骨氣啦

唔好意思 4000蚊我拎曬去幫手足
你自問你自己個堆咁既禮物 可以做咩？
咪又係令自己開心 唔係話下撚下唔比出去玩呢樣個樣 但真係連個負負機票錢都出唔到咩
大佬呀 唔好話咩香唔香港人 係有心既呢d時間就咪撚搞呢d野 人地政府帶撚壞曬你地啦 佢地有冇諗過我地死活 仲好意思抽獎
利申：個人意見

我中左獎扔落咸水海都好過藍絲中
有咩問題？
利申冇抽
不過樓主太On9 拉

我都冇抽 我只係想講 好多野都唔係因為人地比甜頭 你就要去做咁解

咁有冇諗過我如果抽倒部iphone再賣咗佢咁計
可以間接用政府錢幫手足
利申 正苦四千蚊我六月用咗嚟買多咗張機票翻香港撐大家 算唔算自私？

個問題咪就係唔係個個都係你咁諗 你自問係呢個利益輸送社會 其實邊個唔係利字當頭 有幾多人會係咁做？

咁就算抽到部iPhone自用
咁有咩問題？
會抗爭既依然會抗爭
唔通我抽到iPhone 第二日就會話
：遊行？ 不了？

甘地個套唔係到到啱用架

即使唔係個個好似我咁諗 抽獎又唔會捐倒呢全運動嘅任何野
係咪大家掛住抽獎就唔出嚟？
人鏈都有手足抽住獎嗌口號啦
有咩衝突